班廢老口罩就黎多到拎黎賣比我地

黃絲派完到政府派

出街排隊扮買口罩呃幾個返黎

你咪廢老

準備執廢老二手罩用。

屌你老母咪再派俾老人。得佢哋需要口罩？青年少年唔需要？啲廢老又唔洗返工大把時間排隊吐啦，又嗰頭近，中招咪當早死兩年囉